# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-09 10:43-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-09 10:43-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: src/404.html:2 src/documentation/index.html:2
#: src/gather_feedback/index.html:2 src/incident/index.html:2
#: src/index_v2.html:3 src/investors/index.html:2 src/pilot/index.html:2
#: src/press/index.html:2 src/privacy/index.html:2
#: src/publish_documentation/index.html:2 src/release_notes/index.html:2
#: src/see-it-in-action/index.html:3 src/support/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档"

#: src/2020_websummit/index.html:3 src/404.html:3 src/about/index.html:3
#: src/careers/index.html:3 src/collaboration_software/index.html:3
#: src/collision_2020/index.html:3 src/collision_2021/index.html:3
#: src/cookies/index.html:3 src/demo/index.html:3
#: src/discovery_call/index.html:3 src/docsie_manager/index.html:3
#: src/documentation/index.html:3 src/features/index.html:3 src/g2/index.html:3
#: src/gather_feedback/index.html:3 src/incident/index.html:3
#: src/index_v2.html:5 src/investors/index.html:3 src/manager/index.html:3
#: src/markdown_editor/index.html:3 src/pilot/index.html:3
#: src/press/index.html:3 src/privacy/index.html:3
#: src/publish_documentation/index.html:3 src/release_notes/index.html:3
#: src/see-it-in-action/index.html:4 src/support/index.html:3
#: src/try_docsie/fb/create_software_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_software_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/create_software_documentation/index.html:6
msgid ""
"Save time and retain customers, write, translate and manage better "
"product documentation with Docsie"
msgstr "使用 Docsie 编写、翻译和管理更优质的产品文档，节省时间并留住客户"

#: src/_affiliate_form.html:7
msgid "Join Our Partner Program Now"
msgstr "立即加入我们的合作伙伴计划"

#: src/_base.html:334 src/_base_v2.html:156
msgid "Skip to content"
msgstr "跳转到内容"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:86 src/_blog.html:19
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:86
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:86
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:86
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:138 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:200
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:262 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:324
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:102
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:155
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:204
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:253
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:302
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:355
#: src/publish_documentation/index.html:82
#: src/self-writing-documentation/index.html:73
#: src/self-writing-documentation/index.html:79
#: src/self-writing-documentation/index.html:140
#: src/self-writing-documentation/index.html:154
#: src/self-writing-documentation/index.html:187
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:78 src/try_docsie/fb-6/index.html:84
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:150 src/try_docsie/fb-6/index.html:164
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:178 src/try_docsie/fb-6/index.html:197
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:224 src/try_docsie/ga-6/index.html:78
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:84 src/try_docsie/ga-6/index.html:150
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:164 src/try_docsie/ga-6/index.html:178
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:197 src/try_docsie/ga-6/index.html:224
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:78 src/try_docsie/ga-7/index.html:84
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:150 src/try_docsie/ga-7/index.html:164
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:178 src/try_docsie/ga-7/index.html:197
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:224 src/try_docsie/li-2/index.html:57
#: src/try_docsie/li-2/index.html:63 src/try_docsie/li-2/index.html:129
#: src/try_docsie/li-2/index.html:143 src/try_docsie/li-2/index.html:157
#: src/try_docsie/li-2/index.html:176 src/try_docsie/li-2/index.html:203
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: src/_collision_2020_form.html:9
msgid "Claim Your Perk"
msgstr "领取您的权益"

#: src/_collision_2020_form.html:11 src/_form.html:12 src/_form3.html:14
msgid " Already using Docsie? <a href=\"https://app.docsie.io/login/\">Sign-in. "
msgstr "已在使用 Docsie？<a href=\"https://app.docsie.io/login/\">登录。"

#: src/_footer.html:5
msgid "Documentation Solutions:"
msgstr "文档解决方案："

#: src/_footer.html:8 src/_footer_v2.html:52 src/_header_v2.html:222
msgid "Technical Documentation"
msgstr "技术文档"

#: src/_footer.html:11 src/_footer_v2.html:57 src/_header_v2.html:43
#: src/_header_v2.html:223
msgid "API Documentation"
msgstr "API 文档"

#: src/_footer.html:14 src/_footer_v2.html:62
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:24
msgid "Product Documentation"
msgstr "产品文档"

#: src/_footer.html:17 src/_footer_v2.html:67 src/_header_v2.html:55
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:34
msgid "User Manuals"
msgstr "用户手册"

#: src/_footer.html:20 src/_footer_v2.html:72
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:203
msgid "Training Documentation"
msgstr "培训文档"

#: src/_footer.html:23
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:44
msgid "Data Sheets"
msgstr "数据表"

#: src/_footer.html:26
msgid "Standard Operating Procedures"
msgstr "标准操作程序"

#: src/_footer.html:29
msgid "Compliance Documentation"
msgstr "合规文档"

#: src/_footer.html:36
msgid "AI & Advanced Solutions:"
msgstr "AI与高级解决方案："

#: src/_footer.html:39 src/_footer_v2.html:96 src/_header_v2.html:76
#: src/_header_v2.html:224
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:19
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:69
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: src/_footer.html:42 src/_footer_v2.html:101 src/_header_v2.html:70
#: src/_header_v2.html:225
msgid "AI Chatbot"
msgstr "AI 聊天机器人"

#: src/_footer.html:45 src/_footer_v2.html:106 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:63
msgid "AI Technical Writer"
msgstr "AI技术文档撰写员"

#: src/_footer.html:48 src/_footer_v2.html:111
msgid "Documentation Chatbots"
msgstr "文档聊天机器人"

#: src/_footer.html:51
msgid "Custom AI Content Prompts"
msgstr "自定义AI内容提示"

#: src/_footer.html:54
msgid "Documentation from Video"
msgstr "视频文档化"

#: src/_footer.html:57
msgid "Developer Portal"
msgstr "开发者门户"

#: src/_footer.html:60 src/_footer_v2.html:82 src/_header_v2.html:109
msgid "Quality Management"
msgstr "质量管理"

#: src/_footer.html:67
msgid "Industries:"
msgstr "行业："

#: src/_footer.html:70 src/_footer_v2.html:140
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:34
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:55
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:230
msgid "SaaS"
msgstr "SaaS"

#: src/_footer.html:73 src/_footer_v2.html:145
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:19
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:52
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:75
msgid "Manufacturing"
msgstr "制造业"

#: src/_footer.html:76 src/_footer_v2.html:150
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:29
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:54
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:181
msgid "Energy"
msgstr "能源"

#: src/_footer.html:79 src/_footer_v2.html:155
msgid "Government"
msgstr "政府"

#: src/_footer.html:82 src/_footer_v2.html:160 src/_header_v2.html:121
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:39
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:56
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:279
msgid "Compliance"
msgstr "合规性"

#: src/_footer.html:85 src/_footer_v2.html:165
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:24
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:53
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:128
msgid "IT Services"
msgstr "IT服务"

#: src/_footer.html:92
msgid "Resources:"
msgstr "资源："

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:58
#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:71
#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:85 src/_footer.html:95
#: src/_footer_dynamic.html:154 src/_footer_v2.html:189 src/_header_v2.html:166
#: src/_header_v2.html:243
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:58
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:71
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:85
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:58
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:71
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:85
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:58
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:71
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:85
#: src/self-writing-documentation/index.html:186
#: src/self-writing-documentation/index.html:199
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:209 src/try_docsie/fb-6/index.html:223
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:209 src/try_docsie/ga-6/index.html:223
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:209 src/try_docsie/ga-7/index.html:223
#: src/try_docsie/li-2/index.html:188 src/try_docsie/li-2/index.html:202
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/_footer.html:98 src/_footer_dynamic.html:159 src/_footer_v2.html:194
#: src/_header_v2.html:32 src/_header_v2.html:172 src/_header_v2.html:244
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:19
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/_footer.html:101
msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

#: src/_footer.html:104
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: src/_footer.html:107
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/_footer.html:110
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: src/_footer.html:113
msgid "Docsie API Docs"
msgstr "Docsie API 文档"

#: src/_footer.html:120
msgid "Company:"
msgstr "公司："

#: src/_footer.html:123 src/_footer_dynamic.html:149 src/_footer_v2.html:184
#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:94
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:74
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:216
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:217
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:218
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:246
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:247
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:248
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:333
msgid "Book a Demo"
msgstr "预约演示"

#: src/_footer.html:126
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/_footer.html:129
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/_footer.html:132
msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

#: src/_footer.html:135 src/_footer_dynamic.html:242 src/_footer_v2.html:296
msgid "Cookie Policy"
msgstr "Cookie政策"

#: src/_footer_dynamic.html:59 src/_footer_v2.html:15
msgid ""
"AI-powered documentation platform that helps teams create, manage, and "
"share knowledge that drives business forward."
msgstr "AI驱动的文档平台，帮助团队创建、管理和共享推动业务发展的知识。"

#: src/_footer_dynamic.html:91 src/_footer_v2.html:47
msgid "Documentation Solutions"
msgstr "文档解决方案"

#: src/_footer_dynamic.html:107 src/_footer_v2.html:91
msgid "AI & Advanced Solutions"
msgstr "AI与高级解决方案"

#: src/_footer_dynamic.html:123 src/_footer_v2.html:135
msgid "Industries"
msgstr "行业"

#: src/_footer_dynamic.html:139 src/_footer_v2.html:174
msgid "Company & Resources"
msgstr "公司与资源"

#: src/_footer_dynamic.html:144 src/_footer_v2.html:179 src/_header_v2.html:148
#: src/_header_v2.html:231
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: src/_footer_dynamic.html:164 src/_footer_v2.html:199 src/_header_v2.html:178
msgid "API Docs"
msgstr "API 文档"

#: src/_footer_dynamic.html:169 src/_footer_v2.html:204
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: src/_footer_dynamic.html:180
msgid "Stay updated with Docsie"
msgstr "与 Docsie 保持同步"

#: src/_footer_dynamic.html:181
msgid "Get the latest documentation tips, product updates, and industry insights."
msgstr "获取最新的文档编写技巧、产品更新和行业洞察。"

#: src/_footer_dynamic.html:183
msgid "Enter your email"
msgstr "请输入您的邮箱地址"

#: src/_footer_dynamic.html:186
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/_footer_dynamic.html:230 src/_footer_v2.html:284
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有。"

#: src/_footer_dynamic.html:236 src/_footer_v2.html:290
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/_footer_dynamic.html:239 src/_footer_v2.html:293
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/_footer_v2.html:77 src/_header_v2.html:103
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:29
msgid "SOPs"
msgstr "SOP"

#: src/_footer_v2.html:116
msgid "Custom AI Content"
msgstr "自定义AI内容"

#: src/_footer_v2.html:121 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:52
msgid "Video to Documentation"
msgstr "视频转文档"

#: src/_footer_v2.html:126
msgid "Content Management"
msgstr "内容管理"

#: src/_footer_v2.html:215
msgid "Ready to Transform Your Documentation?"
msgstr "准备好转变您的文档了吗？"

#: src/_footer_v2.html:216
msgid ""
"Join thousands of teams who trust Docsie for their knowledge management "
"needs."
msgstr "加入数千个信赖 Docsie 满足其知识管理需求的团队。"

#: src/_footer_v2.html:223 src/_header.html:102 src/_header_v2.html:195
#: src/_header_v2.html:252 src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:48
msgid "Book Demo"
msgstr "预约演示"

#: src/_footer_v2.html:230 src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:100
msgid "Start Free Trial"
msgstr "开始免费试用"

#: src/_form.html:6 src/_form3.html:6 src/see-it-in-action/index.html:36
#: src/see-it-in-action/index.html:84
msgid " Enter your email "
msgstr "请输入您的邮箱"

#: src/_form.html:9
msgid " Get Started-Free "
msgstr "免费开始使用"

#: src/_form.html:10
msgid " Request a Demo "
msgstr "申请演示"

#: src/_form3.html:9
msgid "📧 Sign-Up with Email "
msgstr "📧 使用邮箱注册"

#: src/_form3.html:10
msgid "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> Sign-Up with LinkedIn"
msgstr "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> 使用LinkedIn注册"

#: src/_form3.html:11 src/see-it-in-action/index.html:41
#: src/see-it-in-action/index.html:89
msgid "<i class=\"fab fa-google\"></i> Sign-Up with Google "
msgstr "<i class=\"fab fa-google\"></i> 使用 Google 注册"

#: src/_form3.html:12 src/see-it-in-action/index.html:42
#: src/see-it-in-action/index.html:90
msgid "<i class=\"fab fa-microsoft\"></i> Sign-Up with Microsoft "
msgstr "<i class=\"fab fa-microsoft\"></i> 使用 Microsoft 注册"

#: src/_form_2.html:6
msgid "Enter your work email"
msgstr "请输入您的工作邮箱"

#: src/_form_2.html:9
msgid "To Get Started-Free  "
msgstr "免费开始使用"

#: src/_form_2.html:11
msgid " Already using Docsie? Sign-in. "
msgstr "已在使用 Docsie？请登录。"

#: src/_header.html:2
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: src/_header.html:6
msgid "📅 Collaboration Software"
msgstr "📅 协作软件"

#: src/_header.html:7
msgid "Smart documentation authoring &amp; publishing platform"
msgstr "智能文档创作与发布平台"

#: src/_header.html:8
msgid "🤖AI Chatbots"
msgstr "🤖AI 聊天机器人"

#: src/_header.html:9
msgid "AI Chatbots with roles, scopes and permissions"
msgstr "具有角色、范围和权限的AI聊天机器人"

#: src/_header.html:10
msgid "🏢 Internal Knowledge Base"
msgstr "🏢 内部知识库"

#: src/_header.html:11
msgid "Empower your team with easily accessible information"
msgstr "通过易于访问的信息为您的团队赋能"

#: src/_header.html:12
msgid "💡 External Knowledge Base"
msgstr "💡 外部知识库"

#: src/_header.html:13
msgid "Delight customers with a comprehensive help center"
msgstr "通过全面的帮助中心为客户提供卓越体验"

#: src/_header.html:14
msgid "📎 In-App Help and Support"
msgstr "📎 应用内帮助和支持"

#: src/_header.html:15
msgid "Deliver instant assistance without leaving your app"
msgstr "无需离开应用即可提供即时帮助"

#: src/_header.html:16
msgid "🚌 Product Tours"
msgstr "🚌 产品导览"

#: src/_header.html:17
msgid "Create engaging walkthroughs for seamless user onboarding"
msgstr "创建引人入胜的操作指引，实现无缝用户引导"

#: src/_header.html:18
msgid "🧑‍💼 Project Management"
msgstr "🧑‍💼 项目管理"

#: src/_header.html:19
msgid "Streamline collaboration and drive productivity"
msgstr "简化协作并提升生产力"

#: src/_header.html:25
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/_header.html:29
msgid "🏢 Enterprise Documentation"
msgstr "🏢 企业文档"

#: src/_header.html:30
msgid "Scalable solutions for large-scale organizations"
msgstr "面向大型组织的可扩展解决方案"

#: src/_header.html:31
msgid "⚙️ Knowledge Portal"
msgstr "⚙️ 知识门户"

#: src/_header.html:32
msgid "Customizable and secure hub for all your documentation needs"
msgstr "可定制且安全的文档需求一站式中心"

#: src/_header.html:33
msgid "🛠️ API Documentation Tool"
msgstr "🛠️ API 文档工具"

#: src/_header.html:34
msgid "Effortless API documentation for developers"
msgstr "为开发者提供的轻松API文档"

#: src/_header.html:35
msgid "🈺 Versions & Languages"
msgstr "🈺 版本与语言"

#: src/_header.html:36
msgid "Manage multiple versions and localize content with ease"
msgstr "轻松管理多个版本并本地化内容"

#: src/_header.html:37
msgid "📲 Integrations"
msgstr "📲 集成"

#: src/_header.html:38 src/_header.html:40
msgid "Seamlessly connect with your favorite tools and platforms"
msgstr "无缝连接您喜爱的工具和平台"

#: src/_header.html:39
msgid "👻 Ghost AI Translations"
msgstr "👻 Ghost AI 翻译"

#: src/_header.html:47
msgid "Pricing "
msgstr "定价"

#: src/_header.html:51 src/_header_v2.html:154 src/_header_v2.html:237
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/_header.html:54
msgid "Docsie"
msgstr "Docsie"

#: src/_header.html:56
msgid "User-guide"
msgstr "用户指南"

#: src/_header.html:57
msgid ""
"Learn how our easy &amp; intuitive documentation authoring tools-->\n"
"<!--                  work"
msgstr ""
"\"了解我们简单直观的文档创作工具如何-->\n"
"<!--                  工作\""

#: src/_header.html:61
msgid "Publishing Guide"
msgstr "发布指南"

#: src/_header.html:62
msgid "Learn how to deploy and publish our solution"
msgstr "了解如何部署和发布我们的解决方案"

#: src/_header.html:65
msgid "Integration Guides"
msgstr "集成指南"

#: src/_header.html:66
msgid "Learn how to integrate docsie into your solution"
msgstr "了解如何将 docsie 集成到您的解决方案中"

#: src/_header.html:74
msgid "Customizations"
msgstr "自定义设置"

#: src/_header.html:75
msgid ""
"Learn how to customize Docsie docs to follow your own style and-->\n"
"<!--                  branding"
msgstr ""
"\"了解如何自定义 Docsie 文档以遵循您自己的样式和-->\n"
"<!--                  品牌形象\""

#: src/_header.html:80
msgid "Vocally"
msgstr "语音地"

#: src/_header.html:82
msgid ""
"Getting-->\n"
"<!--                  started"
msgstr ""
"\"入门-->\n"
"<!--                  指南\""

#: src/_header.html:84
msgid ""
"Discover our simple &amp; straight-fowrward way to manage user-->\n"
"<!--                  feedeback"
msgstr ""
"\"探索我们简单&amp;直接的用户管理方式-->\n"
"<!--                  反馈\""

#: src/_header.html:89
msgid "Make vocally a part of your ecosystem"
msgstr "将 Vocally 融入您的生态系统"

#: src/_header.html:93
msgid "Integrate your tools with vocally"
msgstr "将您的工具与 vocally 集成"

#: src/_header.html:97
msgid "Set-up vocally for the first time"
msgstr "首次语音设置"

#: src/_header.html:103 src/_header_small.html:2
msgid "Sign-in"
msgstr "登录"

#: src/_header_v2.html:18 src/_header_v2.html:216
msgid "Solutions"
msgstr "解决方案"

#: src/_header_v2.html:37
msgid "Technical Docs"
msgstr "技术文档"

#: src/_header_v2.html:38
msgid "Developer & API documentation"
msgstr "开发者和 API 文档"

#: src/_header_v2.html:44
msgid "Interactive API references"
msgstr "交互式 API 参考"

#: src/_header_v2.html:49
msgid "Product Docs"
msgstr "产品文档"

#: src/_header_v2.html:50
msgid "User guides & manuals"
msgstr "用户指南和手册"

#: src/_header_v2.html:56
msgid "Step-by-step guides"
msgstr "分步指南"

#: src/_header_v2.html:65
msgid "AI Solutions"
msgstr "AI 解决方案"

#: src/_header_v2.html:71
msgid "Smart documentation assistant"
msgstr "智能文档助手"

#: src/_header_v2.html:77
msgid "Self-service help center"
msgstr "自助服务帮助中心"

#: src/_header_v2.html:82
msgid "AI Writer"
msgstr "AI 写作助手"

#: src/_header_v2.html:83
msgid "AI-powered content generation"
msgstr "AI驱动的内容生成"

#: src/_header_v2.html:88
msgid "Video to Docs"
msgstr "视频转文档"

#: src/_header_v2.html:89
msgid "Transform videos into docs"
msgstr "将视频转换为文档"

#: src/_header_v2.html:98
msgid "Enterprise"
msgstr "企业版"

#: src/_header_v2.html:104
msgid "Standard operating procedures"
msgstr "标准操作程序"

#: src/_header_v2.html:110
msgid "QMS documentation"
msgstr "QMS文档"

#: src/_header_v2.html:115
msgid "Training Docs"
msgstr "培训文档"

#: src/_header_v2.html:116
msgid "Employee training materials"
msgstr "员工培训材料"

#: src/_header_v2.html:122
msgid "Regulatory documentation"
msgstr "法规文档"

#: src/_header_v2.html:134
msgid "Ready to get started?"
msgstr "准备开始了吗？"

#: src/_header_v2.html:135
msgid "Explore all our documentation solutions"
msgstr "探索我们所有的文档解决方案"

#: src/_header_v2.html:138 src/_header_v2.html:226
msgid "View All Solutions"
msgstr "查看所有解决方案"

#: src/_header_v2.html:167
msgid "Latest insights & updates"
msgstr "最新见解与更新"

#: src/_header_v2.html:173
msgid "How to use Docsie"
msgstr "如何使用 Docsie"

#: src/_header_v2.html:179
msgid "Developer reference"
msgstr "开发者参考"

#: src/_header_v2.html:201 src/_header_v2.html:255
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: src/_lang-redirect-banner.html:5
msgid " Language Redirect notification "
msgstr "语言重定向通知"

#: src/_lang-redirect-banner.html:7
msgid ""
" Would you\n"
"            like to view this page in "
msgstr "您是否希望以"

#: src/_lang-redirect-banner.html:10 src/_policy.html:11
msgid " Close "
msgstr "关闭"

#: src/_policy.html:5
msgid " Cookie policy notification "
msgstr "Cookie政策通知"

#: src/_policy.html:7
msgid ""
" We use cookies to\n"
"      improve your experience. By your continued use of\n"
"      this site you accept such use. "
msgstr "我们使用Cookie来改善您的体验。您继续使用本网站即表示接受此类使用。"

#: src/_policy.html:9
msgid ""
" This notice will disappear by\n"
"      itself."
msgstr "此通知将自动消失。"

#: src/index.html:1 src/pricing/index.html:1
msgid ""
"Create documentation that\n"
"your customers love"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档"

#: src/index.html:3 src/pricing/index.html:3
msgid ""
"Save time and retain customers, write, translate and manage better\n"
"product documentation with Docsie"
msgstr "使用 Docsie 节省时间并留住客户，编写、翻译和管理更优质的产品文档"

#: src/2020_websummit/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Websummit"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | Websummit"

#: src/2020_websummit/index.html:42 src/collision_2020/index.html:41
msgid "Reimagine your documentation portal with "
msgstr "重新构想您的文档门户，使用"

#: src/2020_websummit/index.html:47 src/collision_2020/index.html:46
msgid "Publish dynamic docs"
msgstr "发布动态文档"

#: src/2020_websummit/index.html:49 src/collision_2020/index.html:48
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:73 src/try_docsie/ga-6/index.html:73
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:73 src/try_docsie/li-2/index.html:52
msgid "Gather actionable feedback"
msgstr "收集可执行反馈"

#: src/2020_websummit/index.html:51 src/collision_2020/index.html:50
msgid "Version and translate docs "
msgstr "版本和翻译文档"

#: src/2020_websummit/index.html:57 src/collision_2020/index.html:56
#: src/collision_2021/index.html:57
msgid "Claim your attendee perk"
msgstr "领取您的参会福利"

#: src/2020_websummit/index.html:61 src/collision_2020/index.html:60
msgid "30% yearly discount"
msgstr "年度折扣30%"

#: src/2020_websummit/index.html:65
msgid "$1000 design credit"
msgstr "$1000 设计积分"

#: src/2020_websummit/index.html:70
msgid "*Only valid between November 29, 2020 to December 10, 2020 "
msgstr "*仅在2020年11月29日至2020年12月10日期间有效"

#: src/2020_websummit/index.html:78 src/collaboration_software/index.html:49
#: src/collision_2020/index.html:77 src/collision_2021/index.html:78
#: src/docsie_manager/index.html:47 src/g2/index.html:73
msgid "Manage documentation on the fly."
msgstr "随时管理文档。"

#: src/2020_websummit/index.html:83 src/collision_2020/index.html:82
#: src/collision_2021/index.html:83 src/g2/index.html:78
msgid "Effectively collaborate with internal and external teams."
msgstr "与内部和外部团队进行有效协作。"

#: src/2020_websummit/index.html:86 src/collision_2020/index.html:85
#: src/collision_2021/index.html:86 src/g2/index.html:81
msgid "Discuss your documentation with built-in chat."
msgstr "通过内置聊天功能讨论您的文档。"

#: src/2020_websummit/index.html:89 src/collaboration_software/index.html:60
#: src/collision_2020/index.html:88 src/collision_2021/index.html:89
#: src/g2/index.html:84
msgid "Manage documentation for multiple products with ease."
msgstr "轻松管理多个产品的文档。"

#: src/2020_websummit/index.html:92 src/collaboration_software/index.html:63
#: src/collision_2020/index.html:91 src/collision_2021/index.html:92
#: src/docsie_manager/index.html:55 src/g2/index.html:87
msgid "Maintain multiple versions and translations of documentation."
msgstr "维护文档的多个版本和翻译。"

#: src/2020_websummit/index.html:117 src/collaboration_software/index.html:96
#: src/collision_2020/index.html:116 src/collision_2021/index.html:117
#: src/docsie_manager/index.html:92 src/g2/index.html:112
msgid "Real solution for Enterprise Documentation"
msgstr "企业文档的真正解决方案"

#: src/2020_websummit/index.html:118 src/collision_2020/index.html:117
#: src/collision_2021/index.html:118 src/g2/index.html:113
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"            Docsie manager got you covered."
msgstr "Docsie 管理器专为企业文档而设计，无论您有 1 个产品还是 100 个产品，Docsie 管理器都能为您提供全面支持。"

#: src/2020_websummit/index.html:135 src/collaboration_software/index.html:116
#: src/collision_2020/index.html:134 src/collision_2021/index.html:135
#: src/docsie_manager/index.html:112 src/g2/index.html:130
msgid "Docs for global companies."
msgstr "面向全球企业的文档平台。"

#: src/2020_websummit/index.html:136 src/collision_2020/index.html:135
#: src/collision_2021/index.html:136 src/g2/index.html:131
msgid ""
"Docsie manager comes with built-in automated translations to meet even "
"the most rigorous enterprise\n"
"            documentation use cases."
msgstr "Docsie管理器内置自动化翻译功能，可满足最严格的企业文档使用场景需求。"

#: src/2020_websummit/index.html:145 src/collaboration_software/index.html:126
#: src/collision_2020/index.html:144 src/collision_2021/index.html:145
#: src/docsie_manager/index.html:122 src/g2/index.html:140
msgid "Amazing collaboration tools for busy teams"
msgstr "为忙碌团队打造的卓越协作工具"

#: src/2020_websummit/index.html:146 src/collision_2020/index.html:145
#: src/collision_2021/index.html:146 src/g2/index.html:141
msgid ""
"Docsie allows you to collaborate with your internal and external teams by"
" having separate permissions\n"
"            and user management per shelf."
msgstr "Docsie 允许您通过为每个书架设置独立的权限和用户管理来与内部和外部团队进行协作。"

#: src/2020_websummit/index.html:158 src/collision_2020/index.html:157
#: src/collision_2021/index.html:158 src/g2/index.html:153
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"          Manager."
msgstr "更好的文档始于 Docsie Manager。"

#: src/2020_websummit/discovery_call/index.html:38
msgid ""
"To claim your <img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Web_Summit.png\" style"
"=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> documentation portal design credit"
" and a 30% yearly discount, please book a call with our product expert."
msgstr ""
"要申请您的 <img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Web_Summit.png\" style"
"=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> 文档门户设计积分和30%年度折扣，请预约与我们产品专家的通话。"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:40
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:40
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:40
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:40
msgid "Thank you for booking a discovery call with us!"
msgstr "感谢您预约我们的发现通话！"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:41
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:41
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:41
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:41
msgid "You will receive a confirmation by email soon. 😊 "
msgstr "您将很快收到电子邮件确认。😊"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:50
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:50
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:50
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:50
msgid "Meanwhile, check out some of our blog articles below. "
msgstr "与此同时，请查看下方我们的一些博客文章。"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:55
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:55
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:55
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:55
#: src/self-writing-documentation/index.html:183
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:193 src/try_docsie/ga-6/index.html:193
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:193 src/try_docsie/li-2/index.html:172
msgid "The ultimate training manual template guide in 2020"
msgstr "2020年终极培训手册模板指南"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:59
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:59
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:59
#: src/docsie_manager/index.html:82 src/g2/discovery_call/success/index.html:59
#: src/self-writing-documentation/index.html:168
#: src/self-writing-documentation/index.html:214
msgid "Learn More "
msgstr "了解更多"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:68
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:68
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:68
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:68
msgid " GatsbyJS as a blog "
msgstr "使用 GatsbyJS 作为博客"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:73
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:73
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:73
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:73
msgid ""
"Learn\n"
"                    More "
msgstr "了解更多"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:82
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:82
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:82
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:82
msgid " Hosting Docsie on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上托管 Docsie"

#: src/about/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | About"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | 关于"

#: src/affiliate-program/index.html:2
msgid "Affiliate Program | Become a Docsie Partner | Docsie"
msgstr "联盟计划 | 成为 Docsie 合作伙伴 | Docsie"

#: src/affiliate-program/index.html:3
#, python-format
msgid ""
"Refer visitors to Docsie and earn up to 50% recurring commission for any "
"plan. Join today to turn your trusted recommendations into income and "
"grow your revenue."
msgstr "推荐访客使用 Docsie，任何套餐均可获得高达 50% 的持续佣金。立即加入，将您的可信推荐转化为收入并增加您的营收。"

#: src/affiliate-program/index.html:42
msgid "Become a Docsie Affiliate."
msgstr "成为 Docsie 合作伙伴。"

#: src/affiliate-program/index.html:43
msgid ""
"Affiliates earn a high commission from sales generated by promoting "
"Docsie's AI-powered enterprise wiki."
msgstr "合作伙伴通过推广Docsie的AI驱动企业知识库获得的销售可赚取高额佣金。"

#: src/affiliate-program/index.html:48
msgid "Performance-based"
msgstr "基于性能的"

#: src/affiliate-program/index.html:50
#, python-format
msgid "Up to 50% recurring commission"
msgstr "高达50%循环佣金"

#: src/affiliate-program/index.html:52
msgid "180-day cookie life"
msgstr "180天Cookie生命周期"

#: src/affiliate-program/index.html:58
msgid "Become an Affiliate"
msgstr "成为合作伙伴"

#: src/affiliate-program/index.html:62
msgid "Earn up to $4500 in recurring commissions per sale"
msgstr "每笔销售可获得高达 4500 美元的持续佣金"

#: src/affiliate-program/index.html:66
msgid "Get an additional 10% by referring other affiliates."
msgstr "通过推荐其他联盟伙伴可额外获得10%收益。"

#: src/affiliate-program/index.html:71
msgid "*Limited time offer"
msgstr "*限时优惠"

#: src/affiliate-program/index.html:78
msgid "Docsie helps businesses create, translate and publish enterprise wikis."
msgstr "Docsie 帮助企业创建、翻译和发布企业级知识库。"

#: src/affiliate-program/index.html:91
msgid "Recurring income"
msgstr "经常性收入"

#: src/affiliate-program/index.html:92
#, python-format
msgid ""
"\n"
"           When someone you refer to us subscribes to Docsie, you'll earn"
" 30% on the initial sale and any recurring payments they make."
msgstr "当您推荐的用户订阅 Docsie 时，您将从首次销售和他们的所有后续付款中获得 30% 的佣金。"

#: src/affiliate-program/index.html:108
msgid "Become our partner and help the world write better documentation together."
msgstr "成为我们的合作伙伴，携手帮助全世界编写更优质的文档。"

#: src/careers/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Careers"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | 招聘"

#: src/collaboration_software/index.html:2
msgid ""
"Create documentation that your customers love | Product and Software "
"Documentation"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | 产品和软件文档"

#: src/collaboration_software/index.html:6
#: src/collaboration_software/index.html:7
#: src/collaboration_software/index.html:15
#: src/collaboration_software/index.html:23
#: src/collaboration_software/index.html:41
msgid "Collaboration software that simplifies the way you create documentation."
msgstr "协作软件，简化您创建文档的方式。"

#: src/collaboration_software/index.html:9
#: src/collaboration_software/index.html:17
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language, location and preference."
msgstr "创建美观的可嵌入软件文档，自动适应客户的语言、地区和偏好设置。"

#: src/collaboration_software/index.html:28
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language, location and preference. "
msgstr "创建美观的可嵌入软件文档，能够根据客户的语言、位置和偏好进行自适应调整。"

#: src/collaboration_software/index.html:42
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language,\n"
"            location and preference."
msgstr "创建美观的可嵌入软件文档，能够根据客户的语言、位置和偏好进行自适应调整。"

#: src/collaboration_software/index.html:54
msgid " Effectively collaborate with internal and external teams."
msgstr "与内部和外部团队进行有效协作。"

#: src/collaboration_software/index.html:57 src/docsie_manager/index.html:61
msgid " Discuss your documentation with built-in chat."
msgstr "通过内置聊天功能讨论您的文档。"

#: src/collaboration_software/index.html:97
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"                  Docsie manager got you covered."
msgstr "Docsie管理器专为企业文档而设计，无论您有1个产品还是100个产品，Docsie管理器都能为您提供全面支持。"

#: src/collaboration_software/index.html:117 src/docsie_manager/index.html:113
msgid ""
"Docsie manager comes with built-in automated translations to meet even "
"the most rigorous enterprise\n"
"                documentation use cases."
msgstr "Docsie 管理器内置自动化翻译功能，可满足最严格的企业文档使用场景需求。"

#: src/collaboration_software/index.html:127 src/docsie_manager/index.html:123
msgid ""
"Docsie allows you to collaborate with your internal and external teams by"
" having separate permissions\n"
"                and user management per shelf."
msgstr "Docsie 允许您通过为每个书架设置独立的权限和用户管理来与内部和外部团队进行协作。"

#: src/collaboration_software/index.html:140
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"              Manager. "
msgstr "更好的文档始于 Docsie Manager。"

#: src/collision_2020/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Collision 2020"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | Collision 2020"

#: src/collision_2020/index.html:64
msgid "$4500 design credit"
msgstr "$4500 设计积分"

#: src/collision_2020/index.html:69
msgid "Only valid between June 23 and 25, 2020"
msgstr "仅在2020年6月23日至25日期间有效"

#: src/collision_2020/discovery_call/index.html:38
#: src/collision_2021/discovery_call/index.html:38
#: src/g2/discovery_call/index.html:38
msgid ""
"To claim your <img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Logo_Summit_Size_1.png\" "
"style=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> documentation portal design "
"credit and a 30% yearly discount, please book a call with our product "
"expert."
msgstr ""
"要申请您的 <img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Logo_Summit_Size_1.png\" "
"style=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> "
"文档门户设计积分和30%年度折扣，请预约与我们产品专家的通话。"

#: src/collision_2021/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Collison 2021"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | Collison 2021"

#: src/collision_2021/index.html:41
msgid "Publish your online product documentation with"
msgstr "使用发布您的在线产品文档"

#: src/collision_2021/index.html:47
msgid "Publish product docs"
msgstr "发布产品文档"

#: src/collision_2021/index.html:49
msgid "Translate product docs"
msgstr "翻译产品文档"

#: src/collision_2021/index.html:51
msgid "Analyze insights"
msgstr "分析洞察"

#: src/collision_2021/index.html:61
#, python-format
msgid "30% discount on Business Plan"
msgstr "商业版套餐享30%折扣"

#: src/collision_2021/index.html:65
msgid "$2000 in subscription credits (Start-ups Only)"
msgstr "$2000订阅积分（仅限初创企业）"

#: src/collision_2021/index.html:70
msgid "Only valid between April 18 and 25, 2021"
msgstr "仅在2021年4月18日至25日期间有效"

#: src/cookies/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Cookies"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | Cookies"

#: src/demo/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Demo Call"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | 演示通话"

#: src/discovery_call/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Discovery Call"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | 探索性通话"

#: src/discovery_call/index.html:38 src/resources/index.html:46
msgid "Use this calendar to set-up your 15 minute Docsie demo."
msgstr "使用此日历安排您的15分钟Docsie演示。"

#: src/docsie_manager/index.html:2
msgid ""
"Create documentation that your customers love| Docsie Online Documenation"
" Manager"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | Docsie 在线文档管理器"

#: src/docsie_manager/index.html:40
msgid "Easily organize documentation with books and shelves."
msgstr "通过书籍和书架轻松整理文档。"

#: src/docsie_manager/index.html:41
msgid "Simplify the way your team collaborates on documentation."
msgstr "简化您的团队在文档协作方面的工作方式。"

#: src/docsie_manager/index.html:52
msgid "Manage documentation for multiple products with ease. "
msgstr "轻松管理多个产品的文档。"

#: src/docsie_manager/index.html:58
msgid " Effectively collaborate with internal and external teams. "
msgstr "与内部和外部团队进行有效协作。"

#: src/docsie_manager/index.html:90
msgid "What makes Docsie Manager different?"
msgstr "Docsie Manager 有何不同之处？"

#: src/docsie_manager/index.html:93
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"                Docsie manager got you covered."
msgstr "Docsie管理器专为企业文档而设计，无论您有1个产品还是100个产品，Docsie管理器都能为您提供全面支持。"

#: src/docsie_manager/index.html:136
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"              Manager."
msgstr "更好的文档始于 Docsie Manager。"

#: src/features/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love| Features"
msgstr "创建您的客户喜爱的文档| 功能"

#: src/g2/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | G2 "
msgstr "创建您的客户喜爱的文档 | G2"

#: src/g2/index.html:44
msgid "Your AI knowledge-base partner"
msgstr "您的AI知识库合作伙伴"

#: src/g2/index.html:48
msgid "Generate Docs"
msgstr "生成文档"

#: src/g2/index.html:50
msgid "Translate docs"
msgstr "翻译文档"

#: src/g2/index.html:52
msgid "Turn them into chatbots"
msgstr "将它们转换为聊天机器人"

#: src/g2/index.html:58
msgid "Claim your G2 Discount"
msgstr "领取您的 G2 折扣"

#: src/g2/index.html:62
#, python-format
msgid "30% discount"
msgstr "30% 折扣"

#: src/gather_feedback/index.html:40
msgid "Understand your customers better."
msgstr "更好地了解您的客户。"

#: src/gather_feedback/index.html:41
msgid ""
"Collect actionable product feedback, optimize your product, keep "
"customers happy."
msgstr "收集可执行的产品反馈，优化您的产品，让客户满意。"

#: src/gather_feedback/index.html:48
msgid "Easily Gather Meaningful Product Feedback."
msgstr "轻松收集有价值的产品反馈。"

#: src/gather_feedback/index.html:66
msgid "Collect meaningful visual feedback"
msgstr "收集有意义的可视化反馈"

#: src/gather_feedback/index.html:69
msgid "Action feedback by setting up integrations"
msgstr "通过设置集成获取操作反馈"

#: src/gather_feedback/index.html:72
msgid "Understand the context behind positive and negative feedback"
msgstr "了解积极和消极反馈背后的背景"

#: src/gather_feedback/index.html:84
msgid "How is Vocally different?"
msgstr "Vocally 有何不同之处？"

#: src/gather_feedback/index.html:86
msgid "Not just another survey software"
msgstr "不仅仅是另一款调研软件"

#: src/gather_feedback/index.html:87
msgid ""
"Vocally collects real time actions that your customers take on your site "
"so that you can use that\n"
"                information to understand the context behind customer "
"feedback."
msgstr "Vocally 收集客户在您网站上的实时操作行为，以便您可以利用这些信息来理解客户反馈背后的上下文。"

#: src/gather_feedback/index.html:108
msgid ""
"Multiple integrations to connect to your existing ticketing systems and "
"beyond."
msgstr "多种集成方式，可连接到您现有的工单系统及其他系统。"

#: src/gather_feedback/index.html:109
msgid ""
"Integrate with all your existing ticketing systems like Zendesk, Jira, "
"Slack and more to appropriately\n"
"                take action on any feedback quickly and efficiently."
msgstr "与您现有的所有工单系统（如 Zendesk、Jira、Slack 等）集成，以便快速高效地对任何反馈采取适当措施。"

#: src/gather_feedback/index.html:117
msgid "Understand how customers interact with your documentation using Vocally."
msgstr "使用 Vocally 了解客户如何与您的文档进行交互。"

#: src/investors/index.html:38 src/investors/stay_up_to_date/index.html:37
msgid "Did Docsie pique your interest?"
msgstr "Docsie 引起了您的兴趣吗？"

#: src/investors/index.html:39
msgid ""
"Click the <a href=\"/investors/stay_up_to_date/\" style=\"color: "
"#b50000\">following link</a> to stay up to date on our progress.</p>\n"
"        <p class=\"docsie-paragraph\" id=\"unstyled-"
"b2r7t\">Alternatively, feel free schedule a quick call with the founding "
"team using the calendar below."
msgstr ""
"点击<a href=\"/investors/stay_up_to_date/\" style=\"color: "
"#b50000\">以下链接</a>以了解我们的最新进展。</p>\n"
"        <p class=\"docsie-paragraph\" id=\"unstyled-"
"b2r7t\">或者，您也可以使用下方日历与创始团队安排一次简短通话。"

#: src/investors/stay_up_to_date/index.html:2
msgid "Docsie - Discovery Call"
msgstr "Docsie - 发现通话"

#: src/investors/stay_up_to_date/index.html:38
msgid "We'd be happy to keep you up to date on our progress."
msgstr "我们很乐意让您了解我们的最新进展。"

#: src/manager/index.html:2
msgid "Docsie Documentation Manager"
msgstr "Docsie 文档管理器"

#: src/manager/index.html:40
msgid "Documentation that your customers will love."
msgstr "您的客户会喜爱的文档。"

#: src/markdown_editor/index.html:2
msgid "Markdown Editor"
msgstr "Markdown 编辑器"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:8
msgid "Why Choose Docsie?"
msgstr "为什么选择 Docsie？"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:11
msgid ""
"Docsie is an <span class=\"text-green-600 font-semibold\">award-"
"winning</span> documentation platform that transforms how teams create, "
"manage, and deliver technical content. Our platform reduces documentation"
" time by up to 60% while ensuring consistency and quality across all your"
" documentation."
msgstr ""
"Docsie是一个<span class=\"text-green-600 font-"
"semibold\">屡获殊荣的</span>文档平台，致力于改变团队创建、管理和交付技术内容的方式。我们的平台可将文档编写时间减少高达60%，同时确保所有文档的一致性和质量。"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:24
msgid "Faster Documentation"
msgstr "更快的文档编制"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:27
msgid "Reduce time spent on documentation creation"
msgstr "减少文档创建所需时间"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:37
msgid "Customer Satisfaction"
msgstr "客户满意度"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:40
msgid "High satisfaction rates across all clients"
msgstr "所有客户的高满意度"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:50
msgid "Global Support"
msgstr "全球支持"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:53
msgid "Round-the-clock support worldwide"
msgstr "全球全天候支持"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:18 src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:22
msgid "AI-Powered"
msgstr "AI 驱动的"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:23
msgid "Automate Technical Writing Tasks with AI"
msgstr "使用AI自动化技术写作任务"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:27
msgid "Experience the future of documentation with our advanced AI capabilities"
msgstr "体验我们先进AI功能带来的文档管理未来"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:41
msgid "Knowledge Base Chatbot"
msgstr "知识库聊天机器人"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:74 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:86
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:283
msgid "Custom Content Prompts"
msgstr "自定义内容提示"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:83 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:97
msgid "Knowledge Base-Powered Chatbot"
msgstr "知识库驱动的聊天机器人"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:84 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:159
msgid "Transform Videos into Documentation"
msgstr "将视频转换为文档"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:85 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:221
msgid "AI Technical Writer Assistants"
msgstr "AI技术写作助手"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:99
msgid ""
"Transform your knowledge base into a responsive chatbot that can assist "
"users by answering questions in real-time, improving accessibility and "
"user engagement."
msgstr "将您的知识库转换为响应式聊天机器人，可通过实时回答问题来协助用户，提升可访问性和用户参与度。"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:109
msgid "Real-time user assistance"
msgstr "实时用户协助"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:117
msgid "Natural language processing"
msgstr "自然语言处理"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:125
msgid "24/7 automated support"
msgstr "7×24小时自动化支持"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:133
msgid "Continuous learning capabilities"
msgstr "持续学习能力"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:161
msgid ""
"Convert video content into comprehensive documentation automatically. "
"Extract key information, steps, and insights from video tutorials and "
"presentations."
msgstr "自动将视频内容转换为全面的文档。从视频教程和演示文稿中提取关键信息、步骤和见解。"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:171
msgid "Automatic transcription and formatting"
msgstr "自动转录和格式化"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:179
msgid "Step-by-step extraction"
msgstr "逐步提取"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:187
msgid "Multi-language support"
msgstr "多语言支持"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:195
msgid "Rich media integration"
msgstr "富媒体集成"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:223
msgid ""
"Enhance your documentation process with AI-powered writing assistance. "
"Generate, refine, and optimize technical content with intelligent "
"suggestions."
msgstr "通过AI驱动的写作辅助功能提升您的文档编写流程。利用智能建议生成、完善和优化技术内容。"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:233
msgid "Smart content suggestions"
msgstr "智能内容建议"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:241
msgid "Style consistency checks"
msgstr "样式一致性检查"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:249
msgid "Technical accuracy verification"
msgstr "技术准确性验证"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:257
msgid "Automated formatting"
msgstr "自动格式化"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:285
msgid ""
"Define and customize AI prompts to generate consistent, on-brand "
"documentation. Create templates and writing styles that match your "
"organization's voice and technical requirements."
msgstr "定义和自定义AI提示以生成一致的、符合品牌形象的文档。创建与您组织的语调和技术要求相匹配的模板和写作风格。"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:295
msgid "Customizable prompt templates"
msgstr "可自定义提示模板"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:303
msgid "Brand voice preservation"
msgstr "品牌声音保持"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:311
msgid "Bulk content generation"
msgstr "批量内容生成"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:319
msgid "Style guide integration"
msgstr "样式指南集成"

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:28
msgid "Create documentation that your"
msgstr "创建您的文档"

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:36
msgid "Enterprise Knowledge Base Software"
msgstr "企业知识库软件"

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:41
msgid ""
"Your Central Hub for SOPs, Help Docs, and Knowledge Sharing. AI-powered "
"platform for effortless documentation—keeping your team, customers and "
"partners aligned and informed."
msgstr "您的SOP、帮助文档和知识共享中央枢纽。AI驱动的平台，实现轻松文档管理——让您的团队、客户和合作伙伴保持一致和知情。"

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:85
msgid "4.8 Stars (100+ Reviews)"
msgstr "4.8星（100+评价）"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:8
msgid "Industries that we serve"
msgstr "我们服务的行业"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:11
msgid "Discover how Docsie can transform documentation in your industry"
msgstr "了解 Docsie 如何变革您行业的文档管理"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:44
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:57
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:328
msgid "Government/Non-Profit"
msgstr "政府/非营利组织"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:81
msgid "Centralize All Processes"
msgstr "集中管理所有流程"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:85
msgid "Modern Instructional Manuals"
msgstr "现代指导手册"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:89
msgid "Enhanced Work Instructions"
msgstr "增强型作业指导书"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:93
msgid "Integrate Video Dokuta"
msgstr "集成 Video Dokuta"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:98
msgid ""
"Store all SOPs in a single, accessible repository, ensuring consistent "
"operations across your entire manufacturing floor. Replace traditional "
"PDFs with interactive, digital manuals that are easier to update and use."
msgstr "将所有标准作业程序存储在单一、可访问的资料库中，确保整个生产车间的操作一致性。用交互式数字手册替代传统PDF文档，更易于更新和使用。"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:134
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:240
msgid "Centralize Documentation"
msgstr "集中管理文档"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:138
msgid "Enhance Coding Practices"
msgstr "提升编码实践"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:142
msgid "Streamline Compliance"
msgstr "简化合规流程"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:146
msgid "Leverage Video Dokuta"
msgstr "利用 Video Dokuta"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:151
msgid ""
"From requirement to deployment: document every step. Maintain all your "
"project-related documents in one centralized repository, ensuring easy "
"access and organization. Utilize best practices and improved coding "
"guidelines to elevate the quality and maintainability of your code."
msgstr "从需求到部署：记录每一个步骤。在一个集中式存储库中维护所有项目相关文档，确保便于访问和组织。利用最佳实践和改进的编码准则来提升代码的质量和可维护性。"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:187
msgid "Comprehensive Documentation Hub"
msgstr "综合文档中心"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:191
msgid "AI-Enhanced Processes"
msgstr "AI增强流程"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:195
msgid "Proactive Compliance Management"
msgstr "主动合规管理"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:200
msgid ""
"Empower your energy operations with smart documentation solutions. "
"Centralize internal and external documentation for easy access by "
"employees, customers, installers, and contractors, ensuring all "
"stakeholders are informed and aligned."
msgstr "通过智能文档解决方案赋能您的能源运营。集中管理内部和外部文档，便于员工、客户、安装人员和承包商轻松访问，确保所有利益相关者都能及时了解信息并保持一致。"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:236
msgid "Enhance Customer Support"
msgstr "增强客户支持"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:244
msgid "Automate Product Documentation"
msgstr "自动化产品文档"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:249
msgid ""
"Optimize every stage of your SaaS product lifecycle. Utilize a self-"
"service knowledge base to significantly reduce support tickets and "
"empower users with instant access to solutions."
msgstr "优化您的SaaS产品生命周期的每个阶段。利用自助式知识库显著减少支持工单，为用户提供即时获取解决方案的能力。"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:285
msgid "Unified Compliance Documentation"
msgstr "统一合规文档"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:289
msgid "Automate Compliance Tracking"
msgstr "自动化合规跟踪"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:293
msgid "Streamlined Certification Processes"
msgstr "简化的认证流程"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:298
msgid ""
"Enhance compliance across all operations. Keep all your compliance-"
"related documents in one centralized, secure repository. Use Docsie's AI "
"capabilities to automate the tracking and updating of compliance "
"documents."
msgstr "增强所有运营的合规性。将所有合规相关文档保存在一个集中、安全的存储库中。使用 Docsie 的 AI 功能自动跟踪和更新合规文档。"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:334
msgid "Centralized Documentation"
msgstr "集中式文档管理"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:338
msgid "SOP Optimization"
msgstr "SOP优化"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:342
msgid "Regulatory Compliance"
msgstr "合规管理"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:346
msgid "Video Analysis for Compliance"
msgstr "合规性视频分析"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:351
msgid ""
"Streamline compliance and process management for NGOs and Non-Profits. "
"Organize all your compliance and certification documents in one secure "
"location, ensuring easy access for audits and reviews."
msgstr "为非政府组织和非营利机构简化合规和流程管理。将所有合规和认证文档整理在一个安全位置，确保审计和审查时能够轻松访问。"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:14
msgid "Customer Reviews"
msgstr "客户评价"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:18
msgid "Trusted by Teams Worldwide"
msgstr "全球团队信赖之选"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:21
msgid "Real reviews from customers on G2 about their experience with Docsie"
msgstr "来自G2客户关于使用Docsie体验的真实评价"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:44
msgid "4.8/5 (100+ Reviews)"
msgstr "4.8/5（100+ 条评价）"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:62
msgid "Happy Customers"
msgstr "满意客户"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:66
msgid "Average Rating"
msgstr "平均评分"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:70
msgid "Satisfaction Rate"
msgstr "满意度"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:74
msgid "Support Available"
msgstr "支持可用"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:84
msgid "Ready to Join Thousands of Happy Customers?"
msgstr "准备加入数千名满意客户的行列吗？"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:87
msgid ""
"Experience the documentation platform that teams worldwide trust for "
"their most important projects."
msgstr "体验全球团队信赖的文档平台，助力最重要的项目。"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:342
msgid "Review collected by and hosted on G2.com"
msgstr "评价由 G2.com 收集并托管"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:11
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:12
msgid "you can trust"
msgstr "您可以信赖"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:16
msgid "Secure Knowledge Base: Internal & External Access"
msgstr "安全知识库：内部和外部访问"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:20
msgid "Protect your documentation with enterprise-grade security features"
msgstr "使用企业级安全功能保护您的文档"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:41
msgid "Single Sign-On (SSO)"
msgstr "单点登录 (SSO)"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:44
msgid ""
"Enhance security and streamline user access with Single Sign-On. SSO "
"simplifies the login process, reducing the risk of password fatigue and "
"enhancing user authentication across your documentation systems."
msgstr "通过单点登录增强安全性并简化用户访问。SSO 简化了登录流程，降低了密码疲劳的风险，并增强了您文档系统中的用户身份验证。"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:53
msgid "SAML & OAuth integration"
msgstr "SAML 和 OAuth 集成"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:59
msgid "Centralized user management"
msgstr "集中式用户管理"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:65
msgid "Reduced password risks"
msgstr "降低密码风险"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:92
msgid "Password Protection"
msgstr "密码保护"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:95
msgid ""
"Secure sensitive content with robust password protection. This layer of "
"security ensures that only authorized users can access critical "
"information, protecting your data from unauthorized access."
msgstr "通过强大的密码保护功能确保敏感内容安全。这一安全层确保只有授权用户才能访问关键信息，保护您的数据免受未经授权的访问。"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:104
msgid "Document-level protection"
msgstr "文档级保护"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:110
msgid "Encrypted data storage"
msgstr "加密数据存储"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:116
msgid "Secure sharing options"
msgstr "安全共享选项"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:143
msgid "Role-Based Documentation"
msgstr "基于角色的文档"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:146
msgid ""
"Customize content access with role-based controls. Tailor documentation "
"visibility according to user roles or client needs, ensuring everyone "
"accesses only the content that is relevant and appropriate for them."
msgstr "通过基于角色的控制自定义内容访问权限。根据用户角色或客户需求定制文档可见性，确保每个人只能访问与其相关且适当的内容。"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:155
msgid "Granular permissions"
msgstr "细粒度权限"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:161
msgid "Team & client access"
msgstr "团队和客户访问权限"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:167
msgid "Content visibility control"
msgstr "内容可见性控制"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:185
msgid "Enterprise-Grade Security Standards"
msgstr "企业级安全标准"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:186
msgid "Trusted by organizations worldwide with the highest security requirements"
msgstr "受到全球安全要求最高的组织信赖"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:196
msgid "SSL/TLS Encryption"
msgstr "SSL/TLS 加密"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:197
msgid "256-bit encryption"
msgstr "256位加密"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:206
msgid "GDPR Compliant"
msgstr "符合GDPR规定"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:207
msgid "Data protection"
msgstr "数据保护"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:216
msgid "SOC 2 Type II"
msgstr "SOC 2 Type II"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:217
msgid "Security compliance"
msgstr "安全合规"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:226
msgid "99.9% Uptime"
msgstr "99.9% 正常运行时间"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:227
msgid "Reliable access"
msgstr "可靠访问"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:8
msgid "How can Docsie help you?"
msgstr "Docsie 如何为您提供帮助？"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:11
msgid ""
"Choose your use case and see how Docsie can transform your documentation "
"process"
msgstr "选择您的使用场景，了解 Docsie 如何改变您的文档流程"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:39
msgid "Doc Chatbots"
msgstr "文档聊天机器人"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:73
msgid ""
"Minimize Support Tickets with Instant Access to Expert Help. Empower your"
" users to find solutions fast with our always-available, detailed self-"
"help guides."
msgstr "通过即时获取专家帮助减少支持工单。借助我们始终可用的详细自助指南，让您的用户能够快速找到解决方案。"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:81
msgid "Instant access to help documentation"
msgstr "即时访问帮助文档"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:87
msgid "Searchable knowledge repository"
msgstr "可搜索知识库"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:93
msgid "Reduce support ticket volume by 60%"
msgstr "将支持工单量减少60%"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:99
msgid "24/7 self-service support"
msgstr "7×24小时自助服务支持"

#: src/pricing_v2/index.html:2
msgid "Pricing Plans - Start Your Documentation Journey"
msgstr "定价方案 - 开启您的文档之旅"

#: src/pricing_v2/index.html:3
msgid ""
"Choose the perfect plan for your team. From small teams to enterprise "
"organizations, we have flexible pricing to suit your documentation needs."
msgstr "为您的团队选择完美的方案。从小型团队到企业组织，我们提供灵活的定价以满足您的文档需求。"

#: src/publish_documentation/index.html:40
msgid "Publish beautiful documentation."
msgstr "发布精美的文档。"

#: src/publish_documentation/index.html:41
msgid "Where amazing teams publish docs anywhere with one line of code."
msgstr "优秀团队仅用一行代码即可在任何地方发布文档。"

#: src/publish_documentation/index.html:47
msgid "Publish docs anywhere."
msgstr "随时随地发布文档。"

#: src/publish_documentation/index.html:52
msgid "Publish documentation with one line of code."
msgstr "一行代码发布文档。"

#: src/publish_documentation/index.html:55
msgid "Publish documentation to your secured internal corporate network."
msgstr "将文档发布到您的安全内部企业网络。"

#: src/publish_documentation/index.html:58
msgid "Password protect your documentation."
msgstr "为您的文档设置密码保护。"

#: src/publish_documentation/index.html:61
msgid "Share documentation in multiple versions and languages."
msgstr "以多个版本和语言共享文档。"

#: src/publish_documentation/index.html:91
msgid "Why publish your documentation with Docsie?"
msgstr "为什么选择使用 Docsie 发布您的文档？"

#: src/publish_documentation/index.html:94
msgid "Dynamic documentation for entreprise."
msgstr "企业动态文档。"

#: src/publish_documentation/index.html:95
msgid ""
"Publish documentation in multiple versions and languages with one simple "
"line of code."
msgstr "通过一行简单的代码即可发布多版本多语言文档。"

#: src/publish_documentation/index.html:113
msgid "Versatile publishing for all documentation use cases."
msgstr "适用于所有文档使用场景的多功能发布平台。"

#: src/publish_documentation/index.html:114
msgid ""
"Docsie allows you to publish public and private documentation to meet "
"your security and compliance\n"
"                needs."
msgstr "Docsie 允许您发布公开和私有文档，以满足您的安全性和合规性需求。"

#: src/publish_documentation/index.html:124
msgid "Secure internal docs on any intranet."
msgstr "在任何内网上保护内部文档安全。"

#: src/publish_documentation/index.html:125
msgid ""
"Securely embed your docs on your intranet with one line of code. No "
"servers to run, no infrastructure\n"
"                to maintain."
msgstr "仅需一行代码即可将您的文档安全地嵌入到内网中。无需运行服务器，无需维护基础设施。"

#: src/publish_documentation/index.html:138
msgid ""
"Publish your product documentation with\n"
"              ease with Docsie Publisher."
msgstr "使用 Docsie Publisher 轻松发布您的产品文档。"

#: src/see-it-in-action/index.html:17
msgid "See how it works."
msgstr "了解工作原理。"

#: src/see-it-in-action/index.html:29 src/see-it-in-action/index.html:77
msgid "Try it Free."
msgstr "免费试用"

#: src/see-it-in-action/index.html:39 src/see-it-in-action/index.html:87
msgid "<i class=\"far fa-envelope\"></i> Sign-Up with Email "
msgstr "<i class=\"far fa-envelope\"></i> 使用邮箱注册"

#: src/see-it-in-action/index.html:40 src/see-it-in-action/index.html:88
msgid "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> Sign-Up with LikedIn "
msgstr "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> 使用 LinkedIn 注册"

#: src/see-it-in-action/index.html:57
msgid "Schedule a product demo."
msgstr "安排产品演示。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:4
msgid "Docsie helps businesses translate and manage product documentation"
msgstr "Docsie 帮助企业翻译和管理产品文档"

#: src/self-writing-documentation/index.html:6
#: src/self-writing-documentation/index.html:14
#: src/self-writing-documentation/index.html:22
msgid "Product documentation - simplified."
msgstr "产品文档 - 化繁为简。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:8
#: src/self-writing-documentation/index.html:16
#: src/self-writing-documentation/index.html:27
msgid "Docsie helps businesses translate and manage better product documentation"
msgstr "Docsie 帮助企业更好地翻译和管理产品文档"

#: src/self-writing-documentation/index.html:40
msgid "Get product docs done "
msgstr "完成产品文档"

#: src/self-writing-documentation/index.html:43
msgid "\"fast\",\"now\",\"automatically\""
msgstr "\"快速\",\"现在\",\"自动\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:44
msgid ""
"One of a kind AI-enabled documentation writing service that creates, "
"translates, and manages product documentation for you."
msgstr "独一无二的AI驱动文档写作服务，为您创建、翻译和管理产品文档。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:50
msgid ""
"Connect to a passionate community of technical writers and translators "
"empowered by a state of art AI."
msgstr "连接到由先进AI技术赋能的充满热情的技术写作者和翻译者社区。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:53
#: src/self-writing-documentation/index.html:62
msgid "Effortlessly migrate over to Docsie"
msgstr "轻松迁移至 Docsie"

#: src/self-writing-documentation/index.html:65
msgid "Self-writing, self-maintained documentation"
msgstr "自编写、自维护文档"

#: src/self-writing-documentation/index.html:68
msgid "Bring your updated documentation to international markets faster"
msgstr "更快地将您的更新文档推向国际市场"

#: src/self-writing-documentation/index.html:71
msgid "Reduce your technical writing and translation costs"
msgstr "降低您的技术写作和翻译成本"

#: src/self-writing-documentation/index.html:87
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:92 src/try_docsie/ga-6/index.html:92
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:92 src/try_docsie/li-2/index.html:71
msgid "Unified docs bring companies together"
msgstr "统一文档让企业紧密协作"

#: src/self-writing-documentation/index.html:89
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:94 src/try_docsie/ga-6/index.html:94
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:94 src/try_docsie/li-2/index.html:73
msgid ""
"Businesses save time with Docsie by simplifying their\n"
"                product documentation workflow and reducing reliance on "
"multiple documentation tools."
msgstr "企业通过使用 Docsie 简化产品文档工作流程并减少对多种文档工具的依赖，从而节省时间。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:103
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:108 src/try_docsie/ga-6/index.html:108
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:108 src/try_docsie/li-2/index.html:87
msgid "Customized Documentation Hubs"
msgstr "定制化文档中心"

#: src/self-writing-documentation/index.html:108
msgid ""
"Simplified service that helps you quickly publish custom product "
"documentation hubs that mirror your brands' look and feel."
msgstr "简化的服务，帮助您快速发布与品牌外观和风格保持一致的自定义产品文档中心。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:117
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:127 src/try_docsie/ga-6/index.html:127
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:127 src/try_docsie/li-2/index.html:106
msgid "You are in good company"
msgstr "您与众多优秀企业为伍"

#: src/self-writing-documentation/index.html:118
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:128 src/try_docsie/ga-6/index.html:128
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:128 src/try_docsie/li-2/index.html:107
msgid ""
"Teams of all sizes trust Docsie to quickly create and manage their\n"
"              internal and external product\n"
"              documentation."
msgstr "各种规模的团队都信赖 Docsie 来快速创建和管理他们的内部和外部产品文档。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:122
msgid "Trusted by over 5000 business and technology users. 😎"
msgstr "受到超过 5000 名商业和技术用户的信赖。😎"

#: src/self-writing-documentation/index.html:125
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:135 src/try_docsie/ga-6/index.html:135
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:135 src/try_docsie/li-2/index.html:114
msgid "1000+ business documentation portals published."
msgstr "已发布1000+个企业文档门户。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:131
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:141 src/try_docsie/ga-6/index.html:141
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:141 src/try_docsie/li-2/index.html:120
msgid "Here is what people are saying:"
msgstr "用户评价："

#: src/self-writing-documentation/index.html:135
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:145 src/try_docsie/ga-6/index.html:145
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:145 src/try_docsie/li-2/index.html:124
msgid ""
"Docsie is very intuitive for the whole team to grasp quickly. My team "
"uses it as the primary documentation management platform now."
msgstr "Docsie对整个团队来说都非常直观易懂，能够快速上手。我的团队现在将其作为主要的文档管理平台使用。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:149
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:159 src/try_docsie/ga-6/index.html:159
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:159 src/try_docsie/li-2/index.html:138
msgid ""
"Their platform is straightforward to use, and they have fantastic "
"customer service whenever I need help!"
msgstr "他们的平台使用简单直观，每当我需要帮助时，他们都能提供出色的客户服务！"

#: src/self-writing-documentation/index.html:163
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:173 src/try_docsie/ga-6/index.html:173
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:173 src/try_docsie/li-2/index.html:152
msgid ""
"Docsie helped me reduce repetitive work required to create and maintain "
"multiple versioned docs."
msgstr "Docsie帮助我减少了创建和维护多个版本文档所需的重复性工作。"

#: src/self-writing-documentation/index.html:178
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:188 src/try_docsie/ga-6/index.html:188
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:188 src/try_docsie/li-2/index.html:167
msgid "Improve the quality of your product documentation"
msgstr "提升您的产品文档质量"

#: src/self-writing-documentation/index.html:196
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:206 src/try_docsie/ga-6/index.html:206
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:206 src/try_docsie/li-2/index.html:185
msgid "GatsbyJS as a blog"
msgstr "GatsbyJS 作为博客"

#: src/self-writing-documentation/index.html:210
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:220 src/try_docsie/ga-6/index.html:220
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:220 src/try_docsie/li-2/index.html:199
msgid "Hosting Docsie on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上托管 Docsie"

#: src/self-writing-documentation/index.html:224
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:234 src/try_docsie/ga-6/index.html:234
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:234 src/try_docsie/li-2/index.html:213
msgid "Let's write better documentation together"
msgstr "让我们一起编写更好的文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:16
msgid "Self-Writing Docs"
msgstr "自写文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:17
msgid "Reduce time and money spent on technical writing and translation."
msgstr "减少在技术写作和翻译上花费的时间和成本。"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:26
msgid "AI-Writer"
msgstr "AI写作工具"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:28
msgid ""
"If you are an up and coming start-up with a fantastic software product "
"that needs docs fast, then this is a plan for you."
msgstr "如果您是一家正在崛起的初创公司，拥有出色的软件产品但需要快速制作文档，那么这个方案非常适合您。"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:34
msgid " Book a Discovery "
msgstr "预约探索会议"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:38
msgid "Docs written, translated and published for you"
msgstr "为您编写、翻译和发布文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:39
msgid "Up to four documentation books"
msgstr "最多四本文档手册"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:40
msgid "Up to 3 revisions per month"
msgstr "每月最多 3 次修订"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:41
msgid "Docs translated into one additional language (up to 10,000 words per book)"
msgstr "文档翻译为一种额外语言（每本书最多10,000词）"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:42
msgid "Docs styled for you"
msgstr "为您定制的文档样式"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:43
msgid "Custom CSS to match your brands look and feel"
msgstr "自定义 CSS 以匹配您的品牌外观和风格"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:44
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:299
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:45
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:293
msgid "See how your users interact with your docs using Docsie Vocally"
msgstr "使用 Docsie Vocally 了解用户如何与您的文档进行交互"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:46
msgid "Custom documentation landing page with custom design"
msgstr "自定义设计的自定义文档着陆页"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:47
msgid "Search functionality for documentation articles"
msgstr "文档文章搜索功能"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:48
msgid "Complimentary documentation import"
msgstr "免费文档导入"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:57
msgid "Try for free"
msgstr "免费试用"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:66
msgid "AI-Writer Plus"
msgstr "AI-Writer Plus"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:68
msgid ""
"If you are a growing software business that needs to translate and "
"maintain multiple versions of your product docs, then this is a plan for "
"you."
msgstr "如果您是一家正在发展的软件企业，需要翻译和维护产品文档的多个版本，那么这个方案适合您。"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:78
msgid "All the benefits of Start-up, and:"
msgstr "包含初创版的所有功能，以及："

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:79
msgid "Up to 20 documentation books"
msgstr "最多20个文档手册"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:80
msgid "Up to 3 translations(up to 15,000 words per book)"
msgstr "最多3次翻译（每本书最多15,000字）"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:81
msgid "Up to 10 revisions per month"
msgstr "每月最多 10 次修订"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:82
msgid "Password protect book/Password protect shelves"
msgstr "密码保护书籍/密码保护书架"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:83
msgid "Define your own design/style-sheet for published documentation"
msgstr "为已发布文档定义您自己的设计/样式表"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:84
msgid "Use Custom Javascript"
msgstr "使用自定义JavaScript"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:85
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:281
msgid ""
"Adapt the layout of the documentation site according to the requirements "
"of your UX department"
msgstr "根据您的用户体验部门的要求调整文档站点的布局"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:94
msgid "Book a Discovery"
msgstr "预约探索会议"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:103
msgid "AI-Writer Entreprise"
msgstr "AI-Writer 企业版"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:105
msgid ""
"If you are an established software company with complicated security, "
"authentication, and customization requirements, then this is a plan for "
"you."
msgstr "如果您是一家成熟的软件公司，具有复杂的安全性、身份验证和定制化需求，那么此方案适合您。"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:111
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:115
msgid "All the benefits of Business, and:"
msgstr "商务版的所有功能，以及："

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:116
msgid "Unlimited books and shelves"
msgstr "无限制的书籍和书架"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:117
msgid "Starting from 50 Revisions per month"
msgstr "从每月 50 次修订开始"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:118
msgid "Translations into 7 languages (up to 25,000 words each book)"
msgstr "翻译为7种语言（每本书最多25,000词）"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:119
msgid "Integrate published documentation with your IAM"
msgstr "将已发布的文档与您的 IAM 集成"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:120
msgid "Integrate Docsie backend with internal SSO server"
msgstr "将 Docsie 后端与内部 SSO 服务器集成"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:121
msgid "Docsie hosted on your own infrastructure for GDPR and Security compliance<"
msgstr "在您自有基础设施上托管的 Docsie，符合 GDPR 和安全合规要求<"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:130
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:334
msgid "Contact sales"
msgstr "联系销售"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:146
msgid "Small Team"
msgstr "小型团队"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:148
msgid "Business"
msgstr "业务"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:150
msgid "Entreprise"
msgstr "企业版"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:155
msgid "Self-Writing Documentation"
msgstr "自写文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:161
msgid "Maximum maintained Books"
msgstr "最大维护书籍数"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:167
msgid "Docs written for you"
msgstr "为您编写的文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:173
msgid "Docs maintained and kept up to date for you"
msgstr "为您维护并保持文档的最新状态"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:179
msgid "User Guides"
msgstr "用户指南"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:185
msgid "Product Manuals"
msgstr "产品手册"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:191
msgid "Integration Documentation"
msgstr "集成文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:197
msgid "API Docs from Swagger"
msgstr "来自 Swagger 的 API 文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:209
msgid "Max Words per Book"
msgstr "每本书最大字数"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:215
msgid "Cost per additional 1,000 words"
msgstr "每增加1,000字的费用"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:221
msgid "AI Powered Translation"
msgstr "AI 驱动翻译"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:227
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:233
msgid "Translation kept up to date"
msgstr "翻译保持最新状态"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:239
msgid "Max translated words per book"
msgstr "每本书最大翻译字数"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:245
msgid "Cost per additional 1000 translated words"
msgstr "每增加1000个翻译词汇的费用"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:251
msgid "Publishing"
msgstr "发布"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:257
msgid "Documentation Hub"
msgstr "文档中心"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:263
msgid "Searchable Documentation"
msgstr "可搜索文档"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:269
msgid "Documentation styled to match your brand's look and feel"
msgstr "文档样式与您的品牌外观和风格保持一致"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:275
msgid "Define our own design / style-sheet for published documentation"
msgstr "为已发布文档定义我们自己的设计/样式表"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:287
msgid "Self-Service"
msgstr "自助服务"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:305
msgid "Security and Compliance"
msgstr "安全性与合规性"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:311
msgid "Docsie hosted on your infrastructure for GDPR and Security compliance."
msgstr "Docsie 部署在您的基础设施上，以符合 GDPR 和安全合规要求。"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:317
msgid "Integrate Docsie backend with the internal SSO server."
msgstr "将 Docsie 后端与内部 SSO 服务器集成。"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:323
msgid "Integrate published documentation site with your IAM."
msgstr "将已发布的文档站点与您的 IAM 集成。"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:332
msgid "Talk to Us"
msgstr "联系我们"

#: src/try_docsie/fb/create_instruction_manual/index.html:6
#: src/try_docsie/fb/create_knowledge_base/index.html:6
#: src/try_docsie/fb/index.html:5 src/try_docsie/fb/manual_maker/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_instruction_manual/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_knowledge_base/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/index.html:5 src/try_docsie/ga/manual_maker/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_instruction_manual/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/create_knowledge_base/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/index.html:5 src/try_docsie/qo/manual_maker/index.html:5
msgid "Create Your User Manual Online with Docsie"
msgstr "使用 Docsie 在线创建您的用户手册"

#: src/try_docsie/fb/create_documentation_website/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_documentation_website/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_documentation_website/index.html:5
msgid ""
"Online documentation builder that helps you create, translate, publish "
"and maintain your documentation website online."
msgstr "在线文档构建器，帮助您在线创建、翻译、发布和维护您的文档网站。"

#: src/try_docsie/fb/create_help_docs/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_help_docs/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/create_help_docs/index.html:6
msgid ""
"Create, translate, publish and maintain your online help documentation "
"with Docsie."
msgstr "使用 Docsie 创建、翻译、发布和维护您的在线帮助文档。"

#: src/try_docsie/fb/create_product_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_product_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/li-1/index.html:5 src/try_docsie/li-2/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_product_documentation/index.html:6
msgid "Create Your Product Documentation Online with Docsie"
msgstr "使用 Docsie 在线创建您的产品文档"

#: src/try_docsie/fb/create_user_guide/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_user_guide/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_user_guide/index.html:5
msgid ""
"Create, translate, publish and maintain your user guides & help docs "
"online."
msgstr "在线创建、翻译、发布和维护您的用户指南和帮助文档。"

#: src/try_docsie/fb/create_user_manual/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_user_manual/index.html:5
#: src/try_docsie/inst-1/index.html:5 src/try_docsie/inst-2/index.html:5
#: src/try_docsie/inst-3/index.html:5 src/try_docsie/inst-4/index.html:5
#: src/try_docsie/inst-5/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_user_manual/index.html:5
msgid ""
"Create, translate, publish and maintain your user manual online with "
"Docsie."
msgstr "使用 Docsie 在线创建、翻译、发布和维护您的用户手册。"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:42 src/try_docsie/ga-6/index.html:42
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:42 src/try_docsie/li-2/index.html:21
msgid "Create documentation that your customers love."
msgstr "创建您的客户喜爱的文档。"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:43 src/try_docsie/ga-6/index.html:43
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:43 src/try_docsie/li-2/index.html:22
msgid ""
"Save time and retain customers with easy-to-maintain documentation that "
"simplifies\n"
"            the way your team does docs."
msgstr "通过易于维护的文档节省时间并留住客户，简化您团队的文档工作方式。"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:50 src/try_docsie/ga-6/index.html:50
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:50 src/try_docsie/li-2/index.html:29
msgid "Write Better Product Documentation"
msgstr "编写更优质的产品文档"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:64 src/try_docsie/ga-6/index.html:64
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:64 src/try_docsie/li-2/index.html:43
msgid "Organize documentation"
msgstr "整理文档"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:67 src/try_docsie/ga-6/index.html:67
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:67 src/try_docsie/li-2/index.html:46
msgid "Find everything on the shelves"
msgstr "查找货架上的所有物品"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:70 src/try_docsie/ga-6/index.html:70
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:70 src/try_docsie/li-2/index.html:49
msgid "Manage translations and versions"
msgstr "管理翻译和版本"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:76 src/try_docsie/ga-6/index.html:76
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:76 src/try_docsie/li-2/index.html:55
msgid "Publish to your website"
msgstr "发布到您的网站"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:113 src/try_docsie/ga-6/index.html:113
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:113 src/try_docsie/li-2/index.html:92
msgid ""
"Use Docsie Manager to easily create and publish custom\n"
"                product documentation\n"
"                hubs that mirror your brands look and feel."
msgstr "使用 Docsie Manager 轻松创建和发布与您品牌外观和风格相匹配的自定义产品文档中心。"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:132 src/try_docsie/ga-6/index.html:132
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:132 src/try_docsie/li-2/index.html:111
msgid "Trusted by over 5000 business and technology users."
msgstr "受到超过5000名商业和技术用户的信赖。"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:211 src/try_docsie/ga-6/index.html:211
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:211 src/try_docsie/li-2/index.html:190
msgid ""
"Learn\n"
"                    More"
msgstr "了解更多"

#: src/vocally/index.html:2
msgid "Gather actionable feedback on product documentation"
msgstr "收集产品文档的可执行反馈"

#: src/vocally/index.html:3
msgid ""
"Easily gather visual feedback to improve the quality of your product docs"
" with Vocally"
msgstr "使用 Vocally 轻松收集可视化反馈，提升产品文档质量"

